2017-18 LIHKG香港女神總會盃第三圈投選專區(171214)

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

(超)謝安琪vs陳法拉(冠)
(非)陳靜vs簡淑兒(超)
(甲)劉穎鏇vs簡幗儀(冠)
(超)李靜儀@SGvs杜小喬(超)
(超)倪晨曦vs陳嘉倩(超)
(超)林嘉欣vs鄧麗欣(冠)
(超)麥明詩vs馮盈盈(超)
(超)李佳芯vs陳瀅(超)

2017-18 LIHKG香港女神總會盃第三圈

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2017-12-14 12am-10pm

(超4)謝安琪vs陳法拉(冠2)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-14 12:02am-10:02pm

(非聯)陳靜vs簡淑兒(超16)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-14 12:04am-10:04pm

(甲1)劉穎鏇vs簡幗儀(冠16)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-14 12:06am-10:06pm

(超15)李靜儀@SGvs杜小喬(超11)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-14 12:08am-10:08pm

(超9)倪晨曦vs陳嘉倩(超8)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-14 12:10am-10:10pm

(超13)林嘉欣vs鄧麗欣(冠6)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-14 12:12am-10:12pm

(超14)麥明詩vs馮盈盈(超5)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-14 12:14am-10:14pm

(超2)李佳芯vs陳瀅(超6)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

唔好意思李靜儀係超7
應該抄錯左趙慧珊個排名

第三圈頭八場賽事已經有結果啦
(乙)湯洛雯vs王敏奕(乙) 35-5
(超)張曦雯vs朱智賢(乙) 19-20
(冠)陳嘉寶vs文詠珊(冠) 9-31
(超)趙慧珊@SGvs游蕙禎(甲) 17-22
(甲)黃智雯vs沈卓盈(冠) 14-23
(超)苟芸慧vs岑麗香(冠) 25-12
(冠)林泳淘vs林穎彤(非) 16-21
(超)朱千雪vs陳穎欣@SG(超) 31-7
其中有兩位超聯女神分別被較低級別女神斬下馬較為令人意外，唔知仲會有邊八位女神可以殺入第四圈亦即係十六強呢？咁就要留意埋今晚餘下既另外八場第三圈賽事啦

已知十六強名額：
湯洛雯 朱智賢 文詠珊 游蕙禎 沈卓盈 苟芸慧 林穎彤 朱千雪

法拉

估佢唔到

好快俾謝安琪追番

不過謝安琪狀態幾低微
下季比新升班jm 法拉夾擊分分鐘前四不保

低迷

17:21

(超)謝安琪vs陳法拉(冠) 19-21
(非)陳靜vs簡淑兒(超)
(甲)劉穎鏇vs簡幗儀(冠)
(超)李靜儀@SGvs杜小喬(超)
(超)倪晨曦vs陳嘉倩(超)
(超)林嘉欣vs鄧麗欣(冠)
(超)麥明詩vs馮盈盈(超)
(超)李佳芯vs陳瀅(超)